致想入門外匯的新手

如果一直想用自動交易程式作交易
或者係想學交易外匯,依家機會黎啦
詳細:

有任何問題,亦都歡迎隨時加我TG

有任何問題,亦都歡迎隨時加我TG

樓主只求打個和大家開心

唔係,係雙贏局面

難分真與假

歡迎開模擬測試

如有興趣測試又無模擬賑戶既巴打們
只要下載手機版MT4,然後按"開始無需註冊",就可以咩都唔洗填立即有模擬賑戶

點收費

只要用推廣連結開戶就可以
一切盈利靠既係使用者既信任同支持
如果使用者覺得唔好並放棄,將會無任何盈利
所以並唔係話咩求開心,打個和
雙贏局面先係依個計劃希望做到

有巴打應該會好奇,點解外匯咁多平台偏偏揀IC Markets
原因:
1.佢係ECN平台,依樣對於運行交易程式相當重要,如果係MM平台會比起ECN平台更容易出現Slippage,我自己都有幾個MM平台賑戶,分別係FXCM同嘉盛,只能講Slippage既出現已經多到變日常,而Slippage既影響通常會令預期盈利變小,當然都有可能變多,但依我既經驗去睇,只能講真心唔想再見到Slippage。
2.依個平台係ECN入面排行係十名內好用。
3.自己用好一段時間都無任何問題。

如有任何問題歡迎加我TG

單用自動交易程式依5個月既盈利月均7%

本程式有曬記錄證明,亦有live signal供觀看
有任何問題,亦都歡迎隨時加我TG

祝大家有個美好既聖誕